今晚我起蘭桂坊執到張貼

（公投）11.2好似有活動撞左時間

入嚟討論下幫手投票順便推post上熱門比多啲人睇

開錯台
人地結婚應該唔關政事

我起蘭桂坊執到張帖
我想幫佢搵番主人
希望唔會犯禁網法